有冇人記得當年皇室堡單野

個小朋友細細個就冇老豆

唉 買左爆谷都食唔到

睇返當年啲新聞每次都好唔開心

狐仙簡單來說就是一種由狐狸修練成的妖精，有善有惡。二十多年前，香港便傳出幾起關於狐仙的都市傳說，據傳，在銅鑼灣現已改名為「皇室堡」的溫莎公爵大廈，其三樓有一間酒樓，某天晚上，有一對夫婦包下酒樓全場，請賓客喝兒子的滿月酒。當晚夫婦睡著後，太太做了一個噩夢。

夢中她見到一隻紅眼尖牙的狐狸向她怒罵：「你們在我的地方請滿月酒，竟然不給我面子來敬我一杯，我要吃掉你的嬰孩！」話說完便把嬰孩咬死。太太驚醒後，立即叫醒丈夫並告訴他剛才做的夢，二人立即去看寶寶，沒想到寶寶居然面如死灰也停止呼吸，送醫後仍告不治，醫院證實嬰兒為突發性死亡。
後來這對夫婦去酒樓查看，見到酒樓的大理石外牆，浮現一顆狐狸的頭。新聞媒報導之後，事件愈鬧愈大，狐仙咬死嬰孩傳遍全香港，許多民眾紛紛到酒樓來看傳聞中的狐仙。
大廈業主為免引起社會恐慌，便要保全用布將大理石牆遮住，後來才將大理石牆拆除，事件從此便不了了之。另一說法是，該事件發生地，是在溫莎公爵大廈對面的某酒樓。另一次狐仙事件，據傳也有一名嬰孩受害！

德仔

係咪講緊90年代湖南幫嗰單嘢？

留名

德仔老豆

湖南仔

有冇巴打一齊做帛金
暑名用有心人 定 無名氏好

啱啱想講，湖南仔都死埋

聽講個朝班賊仲去左皇室堡樓上飲完茶先做野

好撚悶啊
屌你老母

依加仲未拉到個刀手

做唔做呀

做咩啊？

帛金

係咪有間茶樓 豆腐出名臭？

臭豆腐

洞庭湖草頭鄉？ 村口隻狗比人劏左黎食
係咪你做既？ 唔係
真係唔係你？

Btw 守明兄

我都係諗到嚟個

是但啦

好似係班大6佬吐口水吐到人地引發

唔好講la...

無啦啦做咩帛金？

湖南仔真係走左了

琴晚啱啱先睇完

好似打劫班人養隻狗比人食左？

R.I.P

有冇人知德仔宜家幾歲

先生，依個痰係咪你吐架?

唔知德仔死左未

好似有套電影改編德仔當年件事

點解冇人做帛金比珠寶店果位無辜死難者

人地話好痛

1.毅進星 100

好煩呀又loop

做咩帛金呀？

又loop 咪搞到波台咁低質

德仔老豆係好父親

個po咁少人提曾守明出事冇幾耐咋

我係咪痴左線

睇左咁多次都仲會笑

人都死左 你仲笑得出 積下口德啦

德仔 德仔老豆